點解依家啲人食野唔識合埋個口，食到好似豬食餿咁

食飯食到摺摺摺摺摺...
老竇老母冇教呢啲基本禮儀咩？

見到你先摺摺摺姐

至憎

摺摺摺

見到就火起

有個同事又係咁, 成飯聽到佢係到摺摺摺
屌佢老尾, 究竟摺摺摺代表好撚好食? 定摺完會好食啲?
有時真係黑人問號

一見到呢啲豬閪就想質佢個頭落堆飯度...食成咁學咩人用碗筷

我有個同事都係咁，一早番去食早餐食到japjap聲好撚嘈

好嘈

食豬餿咁聲

我有個frd都係咁 聽到躁曬底
所以我忍唔住鬧佢，問佢食野japjap聲係咪好食啲，佢即刻面都懵埋

我個同學食飯就係咁，又唔好意思話佢

另一種語言

成日遇到呢個情況
屌佢又唔係
佢繼續係咁自己又唔舒服

食到摺摺聲係代表對廚師既尊重

你講咩話

自己老母食飯摺摺聲
我應唔應該屌我老母？

豬格，個腦控制唔到把口合埋

雀雀聲通常都係嘴唇厚既人

呢啲人要拎去人道毀滅